［星座解難］做左白羊座20年，你問我答

自問缺點多過優點，衝動，火爆，心直口快，無耐性，但係好快無事，有義氣，仲有咩優點我都諗唔到，有任何關於白羊，即管問

利申 真絲，女性角度岀發

同射手女做唔做到朋友

利申做左白羊21年
認識一下

梗係做到，我覺得係夾到無與倫比

我太陽月亮都係白羊，由外以內到返外

反省一下自己點解會信星座，唔想你再浪費多廿年

其實都要睇埋星盤既，參考下多個話題姐

同我做朋友 射手女

點睇月亮定太陽嫁？

對人有好感有乜嘢表徵？

好啊！

26年白羊仔入呢打招呼

會主動接近俾signal，多野講，熱情呢D走唔甩

Hello白羊仔

26年

上網打星盤，打返自己岀生年月日時地就會有

屬羊既白羊路過

好易中意人。但一旦拍拖就好專一

同白羊獅子射手最夾

係啊 太容易對人有好感

無撚有錯，但人馬白羊更佳

同一個白羊女曾經曖昧過 想追返佢
有咩建議？

好要面。真係好要面

做咩無一起到先？對白羊要打鐵趁熱，攤凍左難D

唔係射手。想打人馬🙈

agger

沒錯，我都唔明點解咁死要面

20年白羊仔路過

一樣啦，我講開人馬座

3月

白羊

同志

我全中 仲有少少自大 要命 易受傷

係，我地實在太多缺點啦

但我自豪我係白羊

4月

係既，至少我地個世界簡單D，但如果有得揀，我想自己係人馬

我都係

可能我同佢都比較內向 越拖得耐就越難突破 慢慢無疾而終
之後無聯絡年幾 最近聯絡返 發現自己仲幾中意
但好怕又好似之前咁

簡單唔好咩
我想以後下世都做白羊仔

全速前進啦，唔好再錯過，切勿拖拉，同佢講你對佢既感受表白，如果佢對你有好感就無走雞架啦，至少唔好令大家有遺憾

我中意人馬既天生幽默感

天馬座同白羊座夾唔夾

依家有個白羊女追緊我
白羊特質 分享一下

聽佢啲姊妹講⋯
佢依家好崇拜我
日日同我報到 問我做緊咩
好進取
我都唔明自己有咩好

分析下點解會咁對我

利申天蠍

我點知我又唔識你，但睇中你，中意你，欣賞你就一定，有意思就俾返回應人啦

白羊好簡單，無你咁複雜

純粹就係鐘意，想見你知你明你得到你更加多

無錯，好簡單既中意

唔知係因為sem尾忙定點 佢好忽冷忽熱
我想約佢聖誕出 借d二問佢果排有咩做
佢又就咁答“唔知呀” 搞到我都唔敢太主動喇

同處女男夾唔夾？

如果你約佢佢都推，咁姐係88

傾計ok既，拍拖我就未試過，話晒處女咁煩膠

唔關白羊唔白羊事
佢話唔知即係叫你約佢囉，好似係

直接約爽快D，約到嗰晚就要一起，約唔到你就可以係咁先

啱啱同處女女分手

對白羊，黑白分明，得yes同no，唔知即係你已經收皮or佢等緊更好對像約佢。

利申，白羊王

明白 咁我對返佢簡單啲

我又未正式約佢既 只係探下路姐
但唔排除佢等緊更好對象約

太陽白羊月亮天蠍 搞到個人好矛盾

20年羊女 路過

白羊講分手仲有無得掹

月亮太陽都係白羊

講黎聽下咩事先

佢覺得同我一齊好辛苦
可能係我chur 又或者性格唔岩
我好小朋友 佢好成熟
講分手時好絕 直程頭也不回 淚都無滴

太陽白羊月亮人馬
上升水瓶

白羊
聽講同獅子好夾，係咪真架？

無！得！掹！
就算唔係羊都唔鐘意啦！

其實點分

你點矛盾法？

外向又極度收埋自己

加油啦

易嬲但好快冇野，唔激得，好要面，講野好直
好似冇咩優點

對上條女係白羊 性格幾爽 幾好

覺唔覺得自己好三分鐘熱度？
同埋你外向定內向

會唔會好易比人睇得出自己嘅情緒
喜怒哀樂係哂塊面到？

表面熱情。人前搞笑
唔開心既野會收埋

metoo

我都覺得真係無咩優點

因為唔中意拖泥帶水

係呢？ 巴打咩座

射手男
我都覺得同白羊好夾

我身邊無天蠍男仔，但白羊同天蠍的確係容易互相吸引但唔係夾

非常認同，我偏外向

太易，真係想遮都遮唔住

的確唔開心唔會刻意講，由其白熱化時間更加唔講，除非事後

點解你地咁燥
利申 人馬男 岩岩同白羊女散

正呀！最中意人馬

係sorry，控制唔到火爆性格，但唔係有心，做咩散

收皮啦星座撚

因為大家火爆累事囉
交鬧得太多就修補唔到 大家都有條刺 又唔識收火

咁樣真係消耗大家感情

消哂啦 其實好唔成熟

白羊女係雞係公廁

無辦法

何岀此言

白羊正仆街
利申:23年白羊

白羊男

覺得同雙子 射手 獅子好啱key

會唔會食回頭草?

剛同白羊散左, 宜家朋友關係, 想大家都平復左之後再追返佢..

利申 山羊撚

認同

可以，但一定要仲中意你，未放低先得，同埋要俾到信心行動證明大家唔會重蹈覆轍

無錯

白羊女咸唔咸濕 扑野主唔主動

20年前係咩星座？

我唔知 但我仲有keep contact
尋晚話佢想過去由佢過去，佢話有唔開心但分手後冇再為我地關係煩惱輕鬆左.... 之後一唔一齊返遲下大家平復再做返朋友先算
其實我聽到咁講我開心佢感覺舒服左，但一方面好似已經講到明做朋友咁...
我唔知佢仲對我有冇feel
但我月尾生日佢會陪我 我亂
我又唔想迫佢 但我怕之後過左一段時間佢已經忘記我，或者有第2個

主動

的確唔好等太耐，仲會陪你就唔係無可能，但過埋生日你地都無下文就真係係咁先，

但問題係因為佢對尼段關係覺得攰 先分開
正式分手前我地已經冷靜左1個星期
之後佢就沈左落深淵

Agger

冇人想知呀 屌你老母

絲你老母

白痴

究竟要幾白痴先會走去信星座？

死返5p啦
呢度無人想知啊

咁應該佢應該對你淡晒，盡你能力挽回啦，唔得就放低

我都知...
講分手個日，我地攬住一齊喊，仲同對方講我愛你..
但無奈地有d野，返唔到轉頭又無力再重新黎過..
宜家嘗試唔搵佢，睇下會唔會激發到佢關住我既感覺

太陽白羊 月亮雙魚 上升天秤
好憎自己
明明好勇天不怕地不怕
但一旦開始思考就極感性
秤過度過 又要驚唔去做
又好後悔